邊到可以買到Heavy Cream?

好多蛋糕食譜都要用Heavy Cream，但係去左好多間超市同幾間出名啲既烘焙店都唔見有

想知道仲有邊到可以搵到？Thank you

姐係whipping cream

我上網睇heavy cream係36% milk fat或以上，whipping cream多數30%-35%。咁係咪用whipping cream整完都唔會有太大分別？謝謝

一樣，試過

好！我試下先！謝謝你